% (replace-string "’" "'")
% Salve, Madre santa:
% tu hai dato alla luce il Re
% che governa il cielo e la terra
% per i secoli in eterno. (Sedulio)
% Oppure:
% Oggi su di noi splenderà la luce,
% perché è nato per noi il Signore;
% Dio onnipotente sarà il suo nome,
% Principe della pace, Padre dell'eternità:
% il suo regno non avrà fine. (cf. Is 9,2.6; Lc 1,33)
\begin{celebrazione}{Solennità di Maria Santissima Madre di Dio\hfill\mbox{}}
  %\momento{Canto d'ingresso}
  \inserisci{adeste-fideles}%i-cieli-narrano
  \inserisci{gloria-buttazzo-vita-nuova-con-te}
  %\momento{Canto al Vangelo}
  \inserisci{alleluia-irlandese}
  % \def\<#1>{\underline{#1}}%
  % \beginsong{Alleluia (gregoriano)}[
  % by={TM: Messale Romano},
  % ]
  % \beginchorus
  % Alleluia, alleluia, alleluia!
  % \endchorus
  % \beginverse*
  % Molte volte e in diversi modi nei tempi antichi
  % Dio ha parlato ai padri per mezzo dei \<pro>féti,
  % ultimamente, in questi giorni,
  % ha parlato a noi per \<méz>zo del Fíglio.
  % \endverse
  % \beginchorus
  % Alleluia, alleluia, alleluia!
  % \endchorus
  % \endsong
  % O Dio, che nella tua provvidenza dai inizio e compimento
  % a tutto il bene che è nel mondo,
  % fa' che in questa celebrazione
  % della divina Maternità di Maria
  % gustiamo le primizie del tuo amore misericordioso
  % per goderne felicemente i frutti.
  % Per Cristo nostro Signore.
  %\momento{Canto di offertorio}
  \inserisci{servo-per-amore}
  %\momento{Acclamazione del Santo}
  \inserisci{santo-bonfitto}
  \ifchorded
  %\momento{Frazione del Pane}
  \inserisci{agnello-di-dio-de-dominicis}
  \fi
  % Gesù Cristo è sempre lo stesso
  % ieri, oggi e nei secoli eterni. (Eb 13,8)
  % Oppure:
  % Maria serbava tutte queste cose
  % meditandole nel suo cuore. (Lc 2,19)
  %\momento{Canto di comunione}
  \inserisci{notte-di-luce}
  %\momento{Canto finale}
  \inserisci{ave-maria-ora-pro-nobis}\inserisci{alma-redemptoris-mater}
\end{celebrazione}

% local variables:
% mode: latex
% TeX-master: t
% ispell-local-dictionary: "italiano"
% end:
